陳雲打夠飛機未

可唔可以唔好見到篇文就瘋狂高潮啦好唔好

你仲follow呢d撚人？